無人玩Puzzle&Dragons 回鍋是常識吧(143)

屌你老母又唔開POST

你係 ？

眉狗仆街4

個隻乜天使邊到有得打哇

lm

街霸D虹章難出到
之前活動金章3粒就換到虹
今次要5粒
打HARD每場得3粒銅 ON99

佢食緊女，咩事搵禾大佬

早兩次已經係咁架啦
趕客

3協有時出銀 但係都幫唔到好多

難出都唔係最緊要 仲要有2回合 要爆龍際拎排位

邊有咁多氣打咁多野

明屈你用魔法石

有無人呢幾日一齊清quest😭

軍佬點砌? 利申:新手

3協出好多金同銀喎

JER仔軟未?

Quest都送兩個虹 自己拎3個章出黎咪算
對比起木魔女要25個 依隻3個抵到爛

有得打唔用虹章換啦
廢事第時要虹章換野又換唔到

我剩係見過兩次

BTW QUEST送2個咩?
我見MAILBOX得1個

豪鬼隊入咩爆發寵好

識人一定3人協
去到尾層斷開，單人用超覺破無效盾秒佢

春麗得一隻轉唔轉武好

禾幫佢切左

睇你邊個覺醒最多
7c多咪入7c buff sb多咪用水寶石姬 etc

再貼番軍佬隊VIP

有佢可以解決軍佬隊回問題，
個技又fit,開完就225倍，
入夠4隻，1回合回2萬幾，
加埋75%防，完全係不沉艦隊

我都係見到一個

你係咪講司令

有石送未

係，司令先岩
點解會打咗軍佬

得一隻寵要換加左價 好似係
不過金真係難出左

我就快忍唔住進4隻白虎單機刷

派左100粒仲想點

mvp下嘛.....

拎曬去抽蛋

抵啦

我屌你老眉

Airdrop比你

@眉 提牙遲拎石

課左一pack 得隻白狗 其他都係垃圾

20%都要60萬

軍佬唔係玩木乜

想拎

牙眉call緊g

3pack咁就無哂 好似過眼雲煙

d好野比你抽晒la

我中哂垃圾 留返100粒抽後半算

慘😭😭😭

笑mud牙

佢中曬 笑你唔中

笑你老眉

配金閃閃

屌拿星 幾時可以揀換普通神 好缺路西法

司令有隊跟未?

又比人jer

我都想要一隻入saber

春麗個武唔係無乜用㗎乜

我見有防膠紙

春麗本身都冇用架啦

留住先 單機大把寵超覺都有
MH就復刻都有膠紙武

好 唔該巴打

有冇暗魔女+4個掉落覺醒刷活動關實測

抽得太多七星

潛覺有冇邊隻食邊D
驚食錯儲埋儲堆好多

想整隊暗魔女4白虎一勞永逸-_-
但唔知效果點

頭先試咗暗魔女加4掉落 打街霸easy跌咗4粒

4白虎
好大工程仲要5揀1
遲仔你萬聖冇抽夠1隊幻龍咩？

我用黎刷50體
龍王鎖自己珠ON99 白虎有陣-_-

刷50邊駛再加覺醒
剩暗魔都幾乎必跌啦

招fd子
長掛惡殺眼罩執行/ 惡殺眼罩saber
另有泳龍機 覺水秤 覺宙giga宙
260 493 196

仲係會彈機食體

一路諗緊木隊做咩唔入木奧龍

等你試

an狗

抵

大體黎講
得神惡龍殺最有用

搏佢跌金咋-,-
TWITTER搵緊數據

做AN狗 年中慳返好多

已經14% 今次貢多人想要冠

有無whatsapp/tg gp 想識番班會換寵既炮友

【PAD】PAD回復強勢迎接7周年! 最新財報力證PAD回鍋熱潮、2018年手遊課金排行榜柝局

有無巴打賣persona 隻裝備白獅子連白卡

我有 不過加左好友要30日先交易到

入唔入隻豪鬼好？

本身有司令 藍奧 天秤 2隻光魔王

用黎換豪鬼點睇

打手躝啦

賣！
幾錢收

十卜CON佬

抵唔抵

躝返去白貓POST啦

想要隻牙隆做乜先=.=

虹幣換隻影隆有冇用？

又棄左了
有無清拍片教我重拾興趣

5緊要

reset完吉立了

乜牙

神月真係好撚勁
加血防雲加秒轉豬

真大獎 成個街霸佢最有睇頭

防雲好珍貴

-.-

比個屎忽你吉兩下啦

咩2c-.- 又唔教我砌隊

差啲將佢變做武器
但冇隊可以入佢

5sick

撐白了

系米男人泥架

撐CON

第一隻無得防雲

火玩龍超覺咩最好

點分課長同con佬

防帶/9筒 睇你缺咩

我唔會揀9筒囉

點解98咁多負皮🤔

神月76夾凜幾好玩

執行係咪必入豪鬼
必入既話究進定唔究進好

有頭髮同無頭髮

執行得執行係必入

依個世界無野係必入
你可以用4隻吸血鬼都一樣可以玩
以前咪又係咁玩
GAME玩你 定 你玩GAME先

抽多隻啦傻豬豬

係
未出豪鬼之前無執行隊

Weekend啲人打杯打到傻左...80萬分都開始驚冇20%

有時間上黎9up就打多4場上6x9好過啦

80萬同999999都只係差3-4場 咁都要懶就抵冇冠啦

打到99萬啦，7x6啲分易打咁多

零冠清泉控緊分

而家999999去到成17%, 完場前9成9頭20%都係999999
基本上會無左20%呢個區, 一係有冠, 一係就落到30%區

太悶啦屌 打到返工咁

無人迫你打

聖魔王隊長咩級數
好似幾易用
拉2個十字就已經好勁

我囡囡迫我打

玩士郎隊，換唔換神月好？

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

淨係得火力囉 好難實戰用
好似係

5粒光 5粒暗
都唔係下下發動到
好易斷珠
依家周街都Combo 盾 , 真係唔易架葉師傅

笑狗眉？

未

執行入光屬隊員都過到關, 但明顯唔係好隊伍

玩親啲隊都冇朋友 個個唔係執行就Saber 唔係就愛德

come on, 2019年了

咁點先係

唯有抽多隻自用

得雙暗魔女+1掉落咋

跟蹤夠未

典

20%都要80萬分
打多10場爆分拎多個冠

典牙

今次個FES抽到第3隻木魔女了
早知唔投比隻公廁啦

今晚練磨用呢隊好易砌

骷髏頭有冇代用

原來打三協先跌五粒有銀幣
咁又唔同玩法

轉珠寵+雙暗屬就得 有橫排更佳

復刻80日未

冇左每日降臨 山本再唔派石我地班乞衣就要餓死了

乞衣躝返去白貓POST
果度多朋友

我都忍唔住課咗少少
利申:高級乞衣

CIHNG甘能惡==

換左神月 有少少後悔

D人係咪傻86萬分都先係19%
真係人人有冠拎

白貓POST除左我個個金主係咪有咩誤會

@lok333

必中7
第4隻暗魔女
仲差1隻

要5隻玩system?

見YOUTUBE 個日本仔玩得好撚爽

我都想試下玩

齊隊

@6333

想問下杯賽打爆分都係15% 係唔係就冇冠

係咪講緊U

真好
我E家塞落司令到玩 麻麻地

司令巧辣殺

用工龍得5得

你搞到牙遲嬲怒了

5隻包人地隊長

@眉 你又俾人影到==

咪屈 想坐多26個月?

墳巴呢個星期係咪會長掛暗魔女刷?
早幾日吉左你 我想借黎刷

ok

屌拿星 隻奶大過我個頭

墳爸pad叫咩名

扯咗... 好正..

魔狼

chill覺醒使唔使轉返枝豆？

[url]
今晚用呢隊了！

幾時有新親友?

27號維護之後

想問多樣嘢
屌那星 有2次無啦啦同我reset哂我d鎖咗嘅寵
要我逐隻逐隻鎖返 係咩原因好辛苦

唔知

春日野入士郎好撚正
手殘都天降到400倍

有冇巴打刷街霸

難得地抽超覺勁順利

你個名都講埋我個心聲

段片入面都係得99Lv 我諗應該唔洗

可5可以+牙眉做親友

依家親友係咪無乜意義
幾次RESET都無用過

你鍾意咪加要邊個批准

咁睇唔開==

抽左2隻蛇女番黎

仆街睇黎要等到下年武器化先可能有用

司令隊點砌好

咁加邊個

街霸虹幣係咪想刷𨶙死人

暗魔女X2 靈龍 殺意龍

殺意龍咩黎

95萬了 希望可以企到完場

咁樣係咪都冇冠？

推夠未

第9層笑死

無睇到咁後🤔做乜

咁多case

光一列
係其撚要6c

笑死

招個軍佬基友 我 軍佬繼睇佬 個list無人掛
213617483

爆多粒石最後衝剌！！！

ok！！

自然回體都夠爆分啦

要保住唔拎冠又想要粒虹都幾辛苦

【転生サクヤの場合】
光1列含む6コンボ

不了

出新隊未

我都唔洗刷 唔諗了

好波

唉 乜隊都冇 我打番超金

扮夠未

刷新降刷到就嘔

又新降又練磨又街霸
好撚忙

高登仔登高你老母比狗屌比個垃圾分ac我食屎狗

啱啱先打完幾日杯，打完諗住拿拿臨幫新降埋尾，未搞掂又黎練磨，cls

新降50體有隊跟好易刷 可以帶兩隻

有5會

pad post啲人巧惡

刷超地其實事但乜隊都好易
但都要入起碼70次場，好撚攰
其實點解要升兩隻技？

攬住我

無破吸

我得一隻風神，但有幾隻烈日神

前日先抽到第一隻風神

有咩隊長好用

唔係50技咋咩
我話帶到兩隻係指真係好易 我仲考慮緊升唔升

執行

愛上咗暗魔女

係50技啊，但唔係必升，70場差不多啦

咁難用

點玩

火奶

係咁12粒

玩番火魔女好過蛇女啦...

冇12粒咁點

開技

抽5到

5會抽5到

下 帶住唔係必升架咩

佢得7倍，係有機會唔升

唔係用掉個隻合黎升WO 就咁帶住完場升WO 關個機率事架咩原來

我打左5,60場都有，大約6,7成機會會升，幾肯定超過50%

=.=

你試下就知

Clear咗

當然！

好強既洞察力

兒登真係兒登

又點撚樣

仲未打LV8910

冇撚哂鑽石龍果點撚升寵

而家先驚覺黑saber係強到咁

有血攻回，有盾，高攻，9同唔使打7com可以爆上過億攻

真係好癲

即刻忍唔住叫泰王除個眼罩俾黑Saber

係 好癲

我應該係五週年時棄
依家回坑... 得隻暗雅典娜,執行者,白虎都仲可以用
過千隻舊寵倉管
以前齊set mp 龍 ,都變倉..
依家昇技咁易,放低50 氣入場就得
咁Q多進化,轉生,超覺醒,武器系統...

係啊

供養正身大法

又邊度COPY返黎=.=

好玩 我都棄左好耐

跟到

有冇巴打有繼咗防廢珠嘅哥瑪先生可以借嚟？

請問 5年前棄左game, 而家半新手回鍋
刷完sf 合作 可以做d 咩
打降臨換希石?
同埋而家係咪唔會刷料升技架啦

推廣下暗魔女練磨隊
我見過最易砌同易轉既練磨隊
完全唔需要超覺、唔需要轉超過5c
其他隊食左彩聖誕先好麻煩,要成隊110晒先升到想升既野
推薦4號位轉做王蛇 雙龍果層可以一橫搞掂

189486762

花海變左

而家升技會刷升技城
打晒月任嗰d未？

高登囉，仲有得邊度喎
果個江澤近平又係弗弗地

求fd子+親友

近期大家最關心的問題--點換木魔女？一次為你過解答關於交換木魔女的疑難雜症!

Show Blocked User - 遲仔 )

黑SABER>>>>汁

幾時派虹章

木魔女冇得換個陣先派

正牙
升好咗noah同機川 升晒班寶石g 同埋5條龍

又落番pad坑

木魔女三隻仲換唔換好？

ming

換嚟當token都抵

橫掂d幣係咁派 換走佢地當清box

有一段時間無玩
想問下光狗隊有無前途
同埋可以點砌

招司令fd
157 570 251

冇

換唔換豪鬼代時女個位好 ？
有紅藍奧，白狗，執行，2隻天秤，2隻靈央，聖冠同暗魔神
如果換，用咩換好？

得天秤同靈央有多？

白狗都有兩隻 仲有隻killer王

係都代暗天

真心問點解代暗天

時女招技好用 三色陣又+3com

點解可以打到咁高傷

又典能樣牙

有靈龍就好串

Fate之後先回鍋
呢家發現4隻6星都好想要
英雄王5倍神攻

可以話比你知冇撚用

3隻邊到夠用

111 208 989
近排重拾，好多fd位，求加

on9

Con佬又成功拉多個人回鍋

隻揪？

14cd ， 短過5倍光屬，勁到大奬級

跟本就唔會用到 我一抽就中即刻換走左

需要個陣就會有用

有撚病

岩

點解我5粒防毒都比人轉左全版毒嘅

留黎備用 ,
到出D閪盃或者做球關就係到叫春

封覺 , 底啦

有丁龍技

豪鬼入執行隊進唔進化好？

死傻鳩

做球做到咁盡 抵輸

入執行無用咩？

各一隻

好少用到倍攻 , 最緊要轉到7C

巴打點組執行 講黎參考下
我岩岩回鍋唔夠隊員

5倍係覺無增傷最佳選擇

3執行 醫女神 暗天
短關就用4執行

係喎，點解嘅

BTW 近排已經冇用執行 , 玩番D垃圾隊

🤔

咪撚嘈住 玩緊木魔就黎過到裏三針

近排d無覺關 血都set唔高 暫時冇用過增傷

上rd比人封覺醒？

呢個血量係佢上rd比人封覺

可以點執？

打唔到lv29,30

依隊可唔可以穩過雙極同異形？

雙極同異形兩個層次

轉好d應該過

得既 , 換下D人

禮物未送 有矛人想要

點解你咁精警

禾系乞丐禾尚要

矛

換邊隻？

得兩隻暗天

無加好友

換走桐狗先
最低限度砌夠防毒 直刪 , 冇神威就自己磨多10RD

好，唔該曬

豪鬼入執行隊 究唔究進好

進

牙眉在那兒

一齊OW?

但我月讀 暗天 醫女 神爹 唸緊換 神爹定月讀

今晚先

走月讀啦

咁會唔識轉珠

下 咁繼五把大手指

4jor

唔得 隻手太凍

叫條女暖番

又唔叫

我好渣同埋又刪左好耐

比人封覺

收到風食緊翠河

無玩耐左最近回鍋一抽

炒強

我好勁同埋我無玩過

食屎

想add個女親友，請留id

留id未

鬼記得

304524715

加咗 絲打有冇興趣一齊食個飯

上次地下城有冇去

冇呀 J少咗次enako好唔開心😞

有機會再見

屌你 帶玩未

27號先重置

小妹想要

enako幾時再有event😞😞😞

臭妓女

唔准你話我BB😡

你玩四神 唔識帶

幾時玩情人節木魔

呢隻都叫4神?

收到wind牙眉俾公安捉叫G
15日後先返

好眼瞓

想吉人

佢幾時cos pad既寵呀

佢cos嗰啲幾時可以做到pad嘅寵

咁送眉清了

新手想問下主線果啲怪有冇用定賣得
史來母, no52狐狸果啲

賣賣賣 而家抽左10石機應該唔洗升寵住

唔該哂
左上角有啲寫住強化合成回復體力係咪唔應該賣?
有冇咩網睇到隻野有冇用

刷sf coin 同人2人協力刷hard
定3人協力抵d

有無人清2月同7週年任

禾

又有野抽

有冇執行打寶劍？

緊急反遲！！！

9344 9354

1754 7674

想買一把寶劍

強化合成個D留
回復體力 係隻怪啲TYPE黎

金閃閃穩過避邪姬喎

練磨一埸99體20萬經 , 其實刷來做咩
過左就算未刷過

料未

過關寵經幾百萬 打黎升寵既

明白哂 , 唔怪之得我101 個D怪好似打幾埸就升一LV
我以為用黎刷ranking用

Taobao無哂rx起手ac

唔怪得呢到咁多rx打手

有rx ac有西屌

尋晚轉住珠屌西 你問我答

打住PS4 玩BIO2爽歪歪

打住bio2 R ling ling

屌呀又講padr

轉珠>>>>屌C

牙眉屌緊了

大家去玩白貓未

有rx無武器其實都67

請問有無巴打可以幫手過七星避邪gay

lv99次次爭小小，隨機協力d 人又鳩

必定三人
會跌銀

99不嬲盡快打，越遲只會得番堆hea玩既係度

超覺洗晒破無

去到尾關斷左變返單人

輕鬆秒

請問巴打破無係咪得九筒，無技可以破到？

回鍋左兩個月，岩岩先中左水魔女同執行者做隊長

2人兩場都係8個銅左右
3人跌一粒銀已經9個銅既價值, 仲要唔少時候跌多過一粒

係，破無唯一方法係九筒

唔似根性可以又毒又delay又追打

三人協力好鳩
我自己果隊執行全防毒廢封條果啲
偏偏人地啲隊留撚哂啲毒珠俾我
我撚有咁多洗版技咩屌

斷打

你開場 我帶你過

吊原來係咁

開咗反遲set了

Ching ho ball!!!

ok
另外爬文見到有隻叫執行者
宜家有冇得刷首抽
我宜家係水魔女起手

想玩返了

有仲有一日

有得抽，1.5% 機率

同八婆做完愛 佢話今日會有料

想問下你地會將避邪姬升爆 做隊員
定係用嚟進白虎？

一粒銀=9個銅

一粒精=三滴血

乜撚野名黎
做咩唔用返牙眉智障

貫通覺醒=銀色=9個筒

乜撚野名黎架

喂，尊重下牙眉

仲有4層我當你跌銅喎

有無人黎緊想加親友 肪毒水saber
199417441

一定係進白虎
做隊員又唔係好勁

白虎好勁?

勁

刷降臨升技個陣會跌希石唔洗刻意進粒希石

點解唔可以兩個都做曬呢

我升滿咗兩隻都未有希石 升唔升第三隻好？

刷超地60場, 有帶情人港女
跌左3粒希石俾我

打魔蛇龍三條友攬炒
冇人帶廢珠狼洗走個毒落
我saber打到佢入1% 開個9c盾秒完一個又一個

渣ga 9c盾都打唔穿

有料

通常開2個人左右手打

通常開3個人左中右手打

我會先升爆佢技 , 之後用黎進白虎

點解唔進咗白虎先升爆佢技？

白虎唔實用
留番啲虹幣好過

白虎咁正都唔進
係咪新手黎

指定三色先有盾，回歸2年前玩團長？
暗U暫時都無前途，唯一可取係撐三圍
gamewith評分都係得8.5，留番啲虹幣遲啲換光愛貓唔好LOL

重拾pad

淨係幅圖秒左你講既呢埋廢話啦

玩pad唔開圖鑑就返屋企打飛機算啦

光愛貓出信和買啦

見到pad上返熱門真係好感動

信gamewith

用你一粒虹幣 都要生要死
張圖已經值一個虹幣

幾時有得換

到去出光愛貓
我諗已經派左200粒虹幣了

粒光玉呢？唔升爆埋？

白虎的美乃是長存

轉哂做coin遲啲進其他嘢

木印砌唔掂

入四隻木魔

陰公 連進隻白虎黎J都就住就住
同以前班人唔敢part啦叭升技有咩分別

邊忽廢

拋磚引玉先

入4隻塞拉都打橫出番黎

我只信con佬

圖囉，能力就唔真係唔值果堆素材
作為超轉生打頭炮，真係幾令人失望，超轉生完隊員價值都上唔到1.5線
又或者係四神天生嘅三色陣侷限咗佢哋嘅天花板
超轉生白虎都比唔上轉生路西法/水北歐
5U其實只有7.6倍sigh

唔會貪心奢望超轉生可以做1線隊長，但至少都有番啲隊員價值啦
再講四神招主動技真係好19，七年嚟都咁19

好撚柒 塞乜鳩拉

下以前4神system都19？

撐本土 識d野

你認真？LOL

LOL

最威係你

暗娜姐果期兩隻白虎係基本配置 LOL

然而經常性比白虎troll9 司馬懿救世界

眉清無rx
只可以屌TL菊花

白虎單開真係不了

我認真 信長

仲有當年木和+角龍隊配置都係要2隻白虎

牙眉係比TL勒索個GAY閪?

2019喇 , 冇包心既陣死得啦

有初心

討論緊D乜

討論pad強度定哭泣聲無意義d？

LOL定信長好玩

唔抵得人轉珠勁

進化同放落隊明明無衝突,有乜好嘈

唔知你點譯啦 讀塞拉真係笑撚死人

玩開傳說對決!

因為放唔到落隊咪唔進化囉，屌你識唔撚識字

中國人玩王者榮耀

其實隻野幾好 有4u招技又唔錯又好J
我進左四隻 有無用有乜所謂

セラ網上係譯塞拉架唔係乜
應該唔係佢本人譯

唔係

師傳

進4隻又真係on9左d既，今次幫你唔落

我明明記得以前好多人放夠一隊

求其搵一個已經係

超轉生咋 佢只係一隻普通神進化出黎
並唔係抽到仆街 都未必中到果d限神
配水魔帽 6u 加防綁 求其拉個u 都打幾千萬
仲要唔係特別難進 有咁既質素算係咁
利申j左張圖唔知幾多次

中譯叫小拉

當我無講過
原來木魔女係ゼ
白仔好柒

叫開做姐拿
唔好笑我

原來2013已經吹奏緊執行

人地個名叫「射啦」

清今日好中肯

仲未抽到白虎

我都覺 其實3隻就loop到 咁岩打到稀石順便進埋

一年內都唔會有新天花板
最糾結嘅位係佢連新轉生嘅系列神都打唔過
有啲對唔住超轉生
UUU7C都好吖 點解要mung咗四神嘅7C

呢件老屎忽hello kitty黎

中國人無乜驚可以揀好慘

自己講過啲乜都唔記得?

屌連續兩日乞兒抽中個隻咩火2way武勇士

已經整到成隻斷龍咁款都仲嫌廢

不過真係夾硬要講既話個擋傷會想再高少少
一跌低過50%唔係要靠威嚇就係開棒球白虎
呢個位唔係好就手咁解

佢依句話係屌緊班抽到執行無服部既人
今時今日都用得返 因為玩pad班人依舊問返相同既問題 點樣先最好

我齊咗圖鑑 想問新降要用咩隊

得兩隻豪鬼 進唔進一把武器

進左3把了
利申一隊

HELLO KITTY

咁刀可以嘈

抽極都係堆女人

白虎

點解佢咁鍾意解釋一次大家都明既野

解釋完我先明

潮文嚟

17號

hello kitty

緊急反遲了

進啦 你都用唔到兩隻

之前生文送係咪話會復刻 幽遊白書同mh

係

又反

Thx 留彈藥

唔抽神UP邊有彈藥

抽左幾十下 當參與左啦

想抽龍刀神刀多d

條八婆好撚大話架！！！上個禮拜五佢都係咁講

仲有dmc

好小氣

嘩屌，布丁狗幾時有20倍架，咁撚勁既

2077

老襟

暗契弟極醒有咩用

你連登公廁添

好勁

勁過代行

課gun啦

比你啲天才玩家問有咩用

甘梨答吾答到禾有咩用

畀你呢啲契弟用

咪答左
咪用黎比你問有咩用

點解個7週年咁hea
難得課金榜又上番頭3
又多番咁多人玩
但d宣傳真係

實力既表現
賣唔出先要宣傳

合作收貨
本家情報

唔玩水隊春麗係咪無用
想換個眼罩

動L進化少撚到

往年都請人上去打降臨
博下d玩家注意
今年 全部文字同圖
雖然無左生放送啫
都唔洗咁求其呀嗎

吓
搵人上去打關又話拉布唔該直接跳情報
慳返唔出而家又想人拉返布

惊水 , 仲花錢攪EVENT咩

換啦

好難服侍

今年0氣氛
大感謝祭 仲有氣氛過7週年

下次一齊訂機票去打call

有氣氛又唔會好玩左

有無人知CON佬幾歲@@

20

3歲到啦

有無人有多隻獅子狗同進化卡可以比我啊

睇佢地轉豬都唔算係拉布
最難頂係有一年拉到幾粒鐘 打成十鳩幾個降臨又rush又乜咪難頂囉
如果係生放送嗰陣新降臨係配合返新寵(未實裝嗰d), 比人睇下佢地實際落場有咩效果
咁樣一定好睇好多 再講都係睇9ho有冇心做既啫
1個鐘既生放送一樣可以做到好好睇睇
今次個7周年真係得合作呢part係有心做

屌 用哥瑪 打裏雙 撞蓋亞 封木珠
我屌你老母咩

牙眉失蹤

無 ,佢喺谷到講咗成個晏就野

生放送打降邊有人睇架 打完直接講咩咪算
快快趣趣講新究進同強化消息就算啦

真

想入谷！！！

俾佢踢咗出谷了

岩晒 個位比我

之前d生放送啲人拉布到一半 d人快刷已經刷到就滿技啦
拖長哂d時間

咁睇pad扑咪得

等得pad扑出post呢度都討論完啦

先第一年睇生放送,你學人比較?!

CHING好有火！！！

想入谷

pm邊個

ham仔

留名
想問下2月啲關係咪真係會跌希石 見炮友網話會
去lv9打左2000幾體都唔見有蛋跌 想進隻白虎都咁難

有無精幫打99體 lv10 lv9?

幫我屌渠佢ok?

Pm 眉清

緊急反遲!

收到風今個禮拜都冇料
要儲料儲到8周年

收到風牙介打算將8周年同9周年一齊搞

8周年同結束營運紀念一齊搞

求借恐龍契士打LV9

月讀可唔可以整個防封比佢
用黎解覺加手指跟住比人封左真係好on9

係 珍惜可以玩pad既時間

港版同日版有冇分別？
啱啱先發現自己玩緊港版

同一個server
但有時合作活動唔同

係咪就咁引繼就轉到去日版？

Ios我自己就抽048出黎轉
an唔識

眉眉去哪兒

An任意跳黎跳去

搵緊50路

想入谷請留tg thanks

nsoulo1998

招FD子
主用隊長愛德華
成堆野冇得用
我用嘅嘢之後會變呢堆

留id

啱啱回鍋 希望有巴打加下好友
ID:116158428

點解連練磨都過唔到。。利申9成7com
仲要唔夠惡魔kill俾光魔女收皮

執行點會過唔到夠頂隻魔女wo

2round 先打到殘血

時女 CASTER CASTER 孖女
打磨練ok?

Kylehi

tubegameplayer隊練磨隊

入谷pm me

181279701

想問下iphone有一個ac
想再用ipad刷下
但佢話我icloud有data
點樣先iphone同ipad分開?

加左 加埋右

登出icloud

thx

想知

Coldrinking

@TY

唔好成日提起我條女啦

唔該哂

thx寵巴 個谷好多人

光頭佬係咪轉晒做眼罩就ok?
有無其他價值？

@nsoulo1998

可以上轉珠天堂
有70粒珠陪你

有無清幫清2月牙

幾時有醫女神打
想用石頭屌佢個閪

見到你了

即刻send咗裸照畀牙雀

貓女黎既

唔係真係咁愛pad呀嘛無生放送睇都嘈嘈閉

留左ID都冇人邀我入谷
玩鳩人既！！！！

係 欺騙禾地

今日開game 個box d setting 無晒
d怪解晒鎖 是咪中bug?有無人試過?

你開個新嘅抵制old seafood

山本太完美 , 無野可以屌到佢

tkk0228

Thx

D老屎忽真係好撚無聊 剩係識做埋呢D野玩鳩新人

開左 想入既留ID

Gchi

個個月講，講左幾年，都未入到谷

屌

就黎要引退pad post 了，好似係有事tg 搵我

標題畫面禁修復

。。。

假膠好好玩乜？

想學眉寵扮on9上位

咪屈啦

又屈我戇鳩

咁呢樣係真

成村人等緊你加佢地入去

我都等緊

5洗屈

lok333

5好玩鳩啲新會然ok?

😂

寵hoball

FULL左了

仲食唔食早餐

叫聲雀sir先

有好多j圖，求加

keyword : 性感 , 露點 , 露毛 , 紅色小褲褲 , 黑鮑 (魚擦頭)

重識出AV界失傳左既直昇機殺法

屋企等

邊個屋企

修復完 但個box d setting都無再番黎

你話事啦😘

無架啦，揾人set返d旗啦

但感覺好左 首頁係sf合作 岩岩係宙斯giga同白盾

專業插旗 意密

咁我屋企

我d竉 右上on變晒off
同1,2box d寵番晒屋企 你意思係要從頭set過 無得救？

Never Lucky

啱啱回鍋 miss咗啲盃有冇得打番
利申銅冠

之前同你情況一樣

無
pad個box既機制有人想知我先再講

仲挽唔挽pad 🥺

可以換過個齊冠account重新出發
地球上只係得返5百幾個齊冠account，咁岩手頭上有貨，岩就pm

雀清叫禾挽就挽

我琴日彈機 之後入番中bug 隻王唔識回血 今朝起身 發覺個box乜都無晒

check pm

你最後點?

想問下刷到個ok既 要點keep住? 再同一部機刷?

估唔到清你鍾意砌埋啲戇鳩隊

最後又勝

自己逐隻set返
我仲試過2次

Lv8固定... 砌個個on9仔係9ho到做

插旗唔係即時save落server，每隔一段時間先同步
插旗個手機save檔load唔到，入game就無晒旗
拿拿聲出game再入試試，或者修復，有機會無事
一但同步左就收皮

學到嘢

又岩喎 我發現左呢個問題半日 再打埋邊爐先上黎求救
gg

抵啦 死現充

真係學到野

我記得賣寵會sync一次個box 唔知會唔會sync埋啲旗

吊得好

旗分開的

隻揪打柒你地

team name直頭無係server keep records
一轉機就無晒d名

打咗成百幾場三協先換到

真係擦到心都攰埋

以前升隻白虎已經要打幾百場，仲要打料進化先食得
而家d 00後真係無鬼用

玩！ pad 必需日日玩 203 石了， 等mh

有冇ching帶過三針
我到e家都未過
次次都死係隻龍喚士到

挽！

以前我一打打白虎食
襟幾個制就滿技

你果陣升英雄神最痴線

咁多點用得晒

我夠試過啦，擦幾百場升一隻寵
又點？
會威啲？

今日課sf 必六+ 85包， 之後比牙眉抽左呀龍同龍kill 武

傻雀

米尾 茅掂過

屌你老眉

食咗樹葉未

有冇人撐眉

棄完又課

撐唔落 跟蹤狗

重燃愛火， btw 我無停過一日無玩pad😎

反眉

唔明點解啲人話唔夠coin
我淨係打齊ranking 第二tier
每月清晒都已經成版coin....

攤係度成個月唔打晒怪邊個？

我lv10永遠過唔到，ranking更加唔使諗
山本趕絕下手

無得解 更加唔需要去理解
正如好多人唔夠彩龍果一樣

幫唔落
有無精幫打2月

準備打2月任
有咩要注意

拎黎換木魔女 幾隻木馬
已經清撚晒啦

天氣凍 記得蓋多張被 小心身體

怪牙噴

愛遲力留明

食左郵意未

米跟蹤

米尾

我都試過 屌你老母 即刻棄左幾日驚 過左一排先set返

開左暖爐啦

聽晚煮埋我飯

新手岩岩玩番冇耐 求加個靚好友 遲d我可以親友你
399 406 260

啲野貢靚既

練磨1.5其實有抵唔抵刷

抵
1隻100+1場升2lv

有冇人知光愛貓幾錢同邊度有得買thx

人地問怪得邊個
你答無得解釋

AMAZON搵吓囉 其他地方應該9成9冇晒貨

爆石刷佢老味

啱
最後遲下出2倍

出完2倍出3倍

咁10倍
一場1隻110

怪牙憤唔一早幫拖

係唔係仲有下半🤔

一定啦
下個月又派糖，100石

可唔可以派100隻彩西算
唔想要石了

課過dd黎

分身加咗你，唔使加親殺

Accept 了 感激

春日個隻狩獵神有無用 唔夠黑幣想拎黎換

招未究進火魔女
159519709

龍殺換進化殺

有意 我有無加你

已換
Btw thx

5反牙介了

終於
終於完夢

.GUN

換撚完木劍 又抽多隻
早g換嚇拉

Added

暗魔女世界第一

HEHEKING拎返ACC

heheking乜水?

回鍋玩家最容易組成的一線強隊，一定非執行者莫屬! 配合街霸合作角色 及武裝強度進一步昇華，幫你早日制霸所有鬥技場

遲仔幾時先收皮

包容下

忍左好耐

咁開佢波

你估仲係幾年前咩⋯⋯
熱狗仲想翻身係連登插旗？

有冇巴有多獅子狗可以同我換

準備拍片, 標題都諗好了
回鍋玩家達成全制霸的關鍵, 竟然是這一隊

想睇

遲仔愈反愈強大

求DETAIL

Btw 執行者既極醒圖我覺得係暫時最靚

所以一直GCHI開你

準時開台抽小圓

好心過街老鼠同其打手收收皮先
都唔計同另一班過街老鼠熱狗咩關係
就你當年見pad個勢開始低就反轉豬肚屌柒兼棄驚
而家隻驚有少少反彈又回鍋
講到尾咪又係想做番kol搵食？

當年又話隻驚冇野玩？
打黎打去垃圾降臨同雙極刷喇叭？
而家又有咩分別呀⋯⋯

有無清掛限宙
180578643

有無手足有全覺醒殺giga借來用下
103080257

個pose 好正, 仲要黑肉白衣

回鍋本身長掛4055 - 白耀之秘女神・迦梨

鑽石龍果係咪等亂入先有....

支遲

系

打3針都有

依家個方向
係咪有7combo / L解有人權
合作有大獎外,其他角色都係武裝好野, 點都抽左先

好耐之前subscribe宅文化channel
近排無啦啦彈返出嚟

睇咗幾條片
條友講野1999 之餘
條條片都係回鍋/必抽
煩到 好快unsub

一陣又等人瞓晒先開

原來遲仔係熱狗？！

反遲了

白貓不嬲早開早收

我迷CON同迷立

L

3月應該dmc
我要抽virgil

又騷又黑肉

pad幾時先肯同fate合作呀

HELLO KITTY幾時加語音

當老屎忽肯唔撚新手個陣

派未啊 盃賽d虹幣...

想聽

上幾個post已經有人質疑
一個中途棄左驚既人扮專家拍片教人回鍋

隻隻都回鍋必抽，打邊爐都冇咁密

咁又唔好咁講
呢度都係次次話要齊set+幾隻備用

清要分清楚曲直

點分

借把量角器比你

遲仔係曲定直?

熱狗贏谷輸縮是常識吧⋯⋯
cc台班熱狗永遠唔會話自己係熱狗
但不斷推熱狗d野
幫佢地解話同攻擊敵人

新手一問，執行者點玩？

有冇巴打識組火魔女 我抽咗返嚟唔識組

大概咁組？未繼承 最後一隻唔肯定放咩好

牙遲係直

放哂d 9筒入去

眉狗訓左你先上水

極醒紅奧 真田

4隻火屬

曲

我兩魔女，真田加極醒龍機

有無ching 可以換隻persona 隻廢珠狼俾我

情人節火龍女有冇

我想要豪鬼啊

課gun

其實真田個超覺要多個9格定防綁好

個人認為防封好啲 有時卡心珠既話加上佢比人封左既話就好尷尬

課左6星包，中左神月

龍機光轉火 真田光轉心 其實撞左

有神月都好呀

我冇紅奧

依家有得抽

課左一pack喇，唔課喇。

我非洲人黎

有冇人玩木劍隊？

點組好

入RX

練磨隊帶3惡魔殺廷龍定 2神2惡魔傳龍好

好似傳龍好d

有無人會特登帶隻2覺殺咩咩戰國龍王
定其實掛幾把2覺殺武器就夠

繼佢把野應該ok

等出火九筒轉珠技
火魔女九筒隊可以屈速刷

rx隊除左血攻回
仲勁在頭尾九筒
單人防雲
短cd洗手指
4c已經有盾
貪新鮮用木劍隊不如用返rx入斷龍

有盾同無盾根本係好大分別

唔好諗住撐高條血就一樣

就當入回得起又點，機雅50%上唔知邊turn打你150%，即秒

有盾都要睇個發動難度同條件make唔make sense

最弱智係水魔女，卡色又得4萬血左右係一下都頂唔到，容錯度低

雜色盾如黑saber 你條血夠長仲可以自行調節控黎磨或者入血

愛德華雖然都少血，但就因為個50%上被動盾，所以先長期top隊長

啱啊巴打rx真心好用

好耐冇玩 真心想知 其實木魔女勁在邊 ？
點解咁鬼多人想要

打任何BOSS 都係一招技解決晒所有問題

3 7c加心追？加技能係解珠轉木心陣掛

睇完兩位巴打講
咁其實木魔女係孤峰定岩拳多人用？

無哥馬先生同rx ， 仲可以放入咩隊？
佢本身個隊長技個人覺得唔太好用

係combo隊都入得 (好似係)

刷練磨搞掂左唔夠聖誕龍既問題

跟住又到無加蛋呀
每日都靠3點個幾千友情點吊命
幾時可以出mp換加蛋

咁點解決唔夠石嘅問題

比錢解決到既問題就唔係問題!

冇錢

分身隊愛德 中間已經變左4隻木

我記得以前喺呢度協力仲玩緊水獵嗰陣 我都係成隊木

水獵都已經係好耐之前

係 年幾之前 好掛住嗰陣時

以前用水獵 逼住要同人一齊協力玩

我覺得協力好玩d

對面一斷就仆街

希望水獵復刻會強化

老玩家一定會show off自己隻hello kitty

回鑊一問古代3神面除左每月挑戰之外打邊關有？ 打唔贏

數字龍挑戰任務嗰粒攞咗未？
一係協力過lv10

我估有新進化

希望出勁d啦
上次蟲棍嗰個真係…

友抽會出wo

同啲雪糕

布丁狗ging

熱狗邊有錢課金呀咪尾

Con佬金主留名

新手有石係咪盡抽7周年pool?

酸叔叔

嗨鳩比